[請出招] 剛搬屋要裝上網，香港寬頻hkbn agent請入

希望想儘快處理上網問題

位置係天水圍嘅村屋

主要想查詢有咩plan同價錢，煩請

有意聯絡Telegram @gihhagy20

或留whatsapp

感謝

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻